有冇人玩百家樂試過一局2次長莊？

長莊=連續6次以上開莊 長莊斷左之後第2次出現長莊既機會係咪好低 有冇人遇過

十七口長莊仲開心

輸得多咪遇得多囉

稍為識數學都會知道咩叫做independent events

識數學就唔會賭咁多鋪啦，幾廿萬未開頭咩

數埋牌 咁就唔係independent

不過都冇乜可能贏返個margin

睇番文獻，應該有7成機會

我帶四千元全部身家去！

先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

做咩爆出黎?on9?

創蛇召喚